細so呢單野令全香港臭雞幻想破滅！

做雞/sp就安守本份啦

又搞唔散人 自己得個吉

唔該唔好再FF 快啲搵毒撚埋單！

你慳啲啦

why

以為自己開post